金正恩 定 牛屎佬梁福元個頭 難carry D?

金正恩
梁福元

張建宗個個仲難

陳帆頭

Jed

題外話 譚生菜超醜樣+巒毛 都冇乜地球人carry到

見到佢成日諗起蚩尤

好多黑人都剪金正恩個頭

係？！